狗狗可以幾時出街

聽日打第三針
而家三個半月大
使唔使等埋瘋狗症針先帶得佢出街

打齊針 最好半歲等佢抵抗力強啲先啦 同周街肺炎出咩街呀

你隨時都出得啦

正路就要，因為如果發生狗咬狗嘅事有人報狗就會要查狗牌。
但細狗抵抗力真係好差，加上你聽日先打針，打完最好預多個幾月先好出街啦

打齊係3針定連埋瘋狗

打完3針 瘋狗症針 之後仲有冇針打

打齊針 最好差不多一歲先落街散步 平時就喺屋企玩跑下

狗狗5-6月大係黃金期，要教好社會化就要趁呢個時期，我覺得唔好好似上面講成一歲先出街

不過安全啲就打埋瘋狗症針先落地行，打完3針可以抱住狗狗出去，帶佢見識同接觸一下出面啲事物，等佢真係正式落地行嘅時侯都冇咁驚

如果話驚肺炎的話，每次返嚟用乾洗泡泡抹身同腳就OK